一人一個你最唔想理ge波台狗

港毒之父

真係完勝

鋼gum

感情台厹

agger路

我妻xxxx

我妻乜乜柒柒柒個條利狗
個名都唔知做乜鳩

個閪名成個動漫毒撚咁

偽文青摸西先

一早block佐隻狗公

樓主既老母

acg劇毒撚

何淦途

一個2個講鋼Gum但又理佢

樓主又贏

🤦🏻‍♂️

佢好撚高汁喎

養和b

垃圾再點分類都好，結果都係殊途同歸既🤷🏼‍♂️

屌你老母牙

樓上

最on9果個波台狗

agger

七公都無？

港毒之父 我妻乜春

熱狗都係垃圾！

港毒ching衰咩😑

nben

jxx

cc台心 波台身果d

港毒xx
acxx
仲有幾個意甲人名

你同佢一撚樣
梗係唔知自己衰咩

對吾住

樓主

🙈

太多

全部熱狗

咁點解淨係針我

奇雲道爾 垃圾

S_Kagawa

why ar?

樓豬

COSB

波蘭神鋒

意甲球王Milik
走數狗

死車狗

有誤會？

一定有

做咩咁話自己呀, 偽文青摸西先

佢係on9
但唔係最

呢個最on99

系

上面個班

why ching 要追擊me?

xx連xx特

2&b

咩事牙

呢個post=垃圾大混戰
除左樓豬

Funson

幾驚有我

Ching ho ball

好彩冇我

KevinGameiro

Joe hart dislike you

垃圾同狗係不同

ching系咪有咩5會？

車狗都係垃圾黎

講垃圾邊夠連加特鬥=.=

-,-

使唔使咁惡-,-

佢講事實

我阿鏝利迷

30年黑池迷

@反b

真

all 除左我 agger 路 義和b

佢無過嚟連登

Agger 路
口臭過爆屎渠

屌睇錯

以為講緊最想理既波台b

我細佬有病，體諒下😢